科大討論區（9）- 希望在於人民 改變始於抗爭

From 上個post#107 段水流大師兄

Lm

留個靚名

請各會員小心個人資料 講得太多被人認到爆名就

英雄巴就咁就陣亡

呢個係被人爆喎

點估到讀到大學都咁撚戇鳩
仲喺到串柒柒 問人知點解咩

佢以前成日喺科大po講自己野 被同course人認到

講緊爆人嗰個 唔係英雄見參

科大越嚟越多sen student

英雄巴

add drop都完啦
仲放咩recommended list

係咪諷刺我地reg唔到想讀嘅科?

偷完文學院毒女個名仲扮hku學生
hkuspace就有你份 死賊仔

做乜9無啦啦有條友入嚟科大po到發癲？

讀書讀到傻撚咗入唔到ust掛

有可能係老祖張學友又返嚟發神經
會員編號 #91432

好心你啦
喺人哋個post攪事
你以為自己好撚型？
你攪臭緊香港大學個名咋
抄名狗

中大做咩奶到要開EMBA中文班

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

非啦
條抄名傻鳩被膠智巴串被無嗱嗱入嚟發癲囉
咁撚叻比入數撚post串囉

成班科大毒撚比人串兩句就嬲嬲豬

你班科大毒撚一早搞臭晒科大個名啦

唔係SEN都唔會入科大

傻鳩科大毒撚先會周圍自爆

讀得科大都係戇鳩

自爆抵撚死

求助熱線及社區資源

有問題唔好收埋收埋 搵人幫下你呀

「思覺失調」服務計劃熱線: 29-283-283

自己用開以為其他人都係一樣
科大毒撚本色

人哋嘅人生只停留dse
原諒吓人哋成個中學生咁幼稚

所以我share d 小學生嘅求助info link比佢

原來係呢啲post入面就係停留中學階段
goodest logic唔怪得你入科大

你由小學用到依家好慘
唔怪得你會入科大

科大毒撚比人串兩句就一地玻璃碎要發晒癲起人底

你乜水呀 P牌仔仲大大聲
啱啱入asso拎到email好興奮？

科大=Asia MIT
hku?出面冇人識
翻大灣區發展啦xguspace fm bb
係咪比xgu 仙制屌到傻撚咗個腦呀 薄扶林男孩子
香香噴噴冇臭狐

真係好活潑好精靈呀屌

online lesson 冇嘢做啩

成班柒頭究竟經歷咗幾大嘅心靈創傷先變到咁

拉
唔好引戰
唔需要踩人哋間學校
你咁做同佢有咩分別

科大毒撚唔夠人講就屈人係asshole仔
科大毒撚水平與asshole仔無異

我地又玩得又讀得書
唔似得你班科大毒撚咁死讀爛讀都爛晒grade

經歷咗幾大嘅心靈創傷你先要入科大

科大毒撚以為自己真係MIT
呢個名係人地笑鳩你垃圾科大都唔知

hkuspace唔是大學
請謹記

HKU呀傻鳩
科大收埋啲文盲真係陰公

hku嘅人係唔會走嚟科大踩場
以為自己係一大 見到科大fg起薪就瀨晒屎

科大毒撚又鳩噏
科大收咗你呢啲淨係識打飛機但現實生活一事無成既毒撚真係陰公

弟弟 休息下啦 入唔到科大真係唔先唔開心

做乜變左罵戰post
開過個啦

未係科大po見過樓上個兩條友
係咪兩件分身黎

次次有罵戰就重開咪好唔得閒

你講乜撚
科大收埋你呢啲語言能力咁低既人真係陰鳩公

科大po多仇家 話唔埋係張學友啲分身

宜家啲後生仔越嚟越弱智
由玩抖陰進化到一拎到連登帳就周圍挑機
以為冇人知佢係邊個

科大po咁冷清咁悶
係要有人整旺個場

你條廢柴科大毒撚又鳩噏啦

開完佢會照入嚟啦

係囉屌jm9

個post發生咗乜事
其實好乜好比較姐
係香港作為一個窮撚出生已經決定咗大半嘅悲劇啦
入咩U重要咩
趁依家未洗搵食放鬆下啦

科大毒撚見到人地入到HKU就好嬲好嬲

做乜鳩咁都有野嘈
同外國top u 鬥蝌大XGU有分別咩

你XGU又點呀 咪又係要入嚟蝌中post留名

閣下身份咁尊貴 做乜要入嚟呢個蝌中post做二等公民之中最低下嘅垃圾
你都係返去HKUSPACE post做返個xgu蝗潰算啦

原來係space仔

你班科大毒撚又鳩噏啦

大家一齊接力同troopa弟弟嘈
浪費佢啲時間就啱啦
呢啲柒頭人生一半時間就係喺網上同人嘈交都唔知邊個先係毒撚

仲有港大post冇人識得你條垃圾真係可憐
一係就生得太柒又住公屋比人排 邊緣廢物一件
一係就hkuSPACE妄想以為自己入到港大

科大豬又鳩噏啦
我替科大感到可憐

講嘢完全冇point
hkuspace都冇人信你呀ive仔

所有assignments project presentation 堆晒係10月份，咁撚多野做

你老母科大仲一定要人join d workshops，強迫就算啦，online workshop你都要限人數最多300人？

到底科大諗緊咩

你條傻鳩係咪毅進仔
係咁歪曲事實
又係既科大毒撚同毅進仔冇乜分別

警察總投考人數上升 楊祖賜：其實大學生都係想正義嘅

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲話自己香港大學
連篇文係幾時出嘅都唔知
一啲大學生嘅特質都見唔到
你啲公屋仔真係好得閒
我陪你癲真係浪費時間

老實講搶唔到workshop嘅壓力已經大過讀書嘅壓力
科大如果cut咗health1010 ENGG1010 2010等一系列垃圾應該會少啲人自殺

又鳩噏啦你條傻閪

科大學生只有毅進仔質素
我替科大感到可憐

科大直接取錄具特別才華的學生 不看DSE成績

遲啲垃圾科大零分都收

由條傻鳩單機啦
覆佢做乜
係度廢up下就以為串到人咩
block 9佢 搞掂

大家唔洗咁好心機覆條爆閘狗啦block 咗佢咪算，喺自己學校個討論區度傾嘢洗乜理其他人點諗

琴日上個workshop仲要撞上堂時間
但難得reg到無可能唔去上小一堂又扣1% polling

用其他device入咪得

你今日唔會走晒所有堂掛

屌

如果有人問你點解冇返學 你就答佢今日去咗睇國家扯旗
反問返佢點解唔去睇扯旗禮, 係咪唔愛國

「科大學生會就本會幹事再次遭受校方打壓之後續聲明」
於早前八月初時本會幹事均收到來自教務處(AR)的電郵，指控學生會數宗不當行為，以及給予本會十四日時間解釋。其後本會亦以電郵方式對其指控解釋，但都一直未收到教務處的回應。

在兩個月後本會幹事突然收到來自學生紀律委員會（SDC)的電郵，指收到來自來教務處對學生會不當行為的指控，並將會對此案件進行審議，因此要求本會幹事出席之後委員會的會議作供。

本會就此對校方的清算作出強烈譴責。校方剛轉半實體半網上的教學模式，各種校內防疫措施未盡完善，隨時有校內爆發的危機，但校方卻將心思放在如何打壓學生組織，明顯可見在校方眼中科大人的安全是遠比不上於校內維穩。

周同學的離開即將過去一年，本會為悼念周同學所舉辦的追悼會卻成校方指控的理據，而這次學生紀律委員會的清算除了是對本會的打壓外，更加是恫嚇，若然本會繼續舉辦悼念活動必定會在學生紀律委員會罪加一等。本會在此宣言不會懼怕校方任何形式的打壓，無論如何本會都會捍衛科大人所擁有的自由，在一個月的11月8日無論面對任何困難都會與科大人一同悼念我們的周同學。

蝌大

想問下有冇今年fg真係寄左幅portrait比學校
對網上畢業典禮0興趣 但又唔知會唔會有番實體畢業典禮

大把啦

我諗我會skip

好撚多野做, 但今日又再0進度

今日唔做咪聽日做
吊頸都要抖下氣啦

我只係無病呻吟下 咁多年嚟都慣啦
一直都係冇動力做野, 不斷拖, 拖到最後就乜都做唔好

不過都係死好彩 勉強仲過得去

Same

Cried 知道要做嘢 但係真係無mood做

又瞓咗個weekend

We are not alone

習慣便好

但當然啦, 最好都係唔好習慣

船到橋頭自然直
到deadline 先算啦

有做野但係做得好少
又積左一堆野要清

一大堆reading未睇

啱啱清左兩份
但係仲有好多好多

做到一半先發現自己做錯晒
由頭嚟過 今晚可以通頂了

Ching咁努力

反而我hea咗4日冇做過野，d野明明都係十月份dead。冇動力

星期一 deadline (今晚應該解決到)
星期二 deadline
星期五 quiz
星期六 deadline
星期日 deadline
下星期一 deadline
下星期二 essay deadline

一份assignment加加埋埋做咗12個鐘有多
仲差一題未搞掂
好心唔好抄書出問題
教又未教過
量又多
屌佢老母

成日想知d assignment 係咪直接抽本書
用d ** challenging question 就算

今sem啲lecture好似追唔上預定進度
係不嬲都係咁定今sem先係咁

有冇讀過acct2010嘅ching可以解答下問題

我跟course hero條formula 9200+13000+22600+8400出53200, 結果答案冇e個數

3033 Assignment 做得好辛苦 真係俾狗讀

Lifs 4760 midterm 25題MC 60min

好爽
正常係70-80題mc 60min

但mean 應該極高

利伸唔小心錯咗兩題 好驚below mean

想讀
不過exchange讀完trans左

夏軍啲英文都ok 雖然大陸教授 真心唔怕背嘅話 幾ok

我都覺一諗起有啲嘢會教唔曬要cut就感覺學少咗嘢就唔開心

最怕cut完syl份Final變四不像又要爛grade

個midterm差一份ppt未教，今日上堂教唔哂都堅持要overrun，仲差成一半 同人講過兩日midterm要考埋，點溫

正常發揮

琴日收到email話deadline postponed
突然之間好得閒, 即刻去咗瞓返12個鐘

你要加埋7000

大家開始溫mt未

Sosc1440

1440 怕咩姐, all in final啦

唔鍾意做賭仔

但你唔ALL IN FINAL都係 賭midterm易過final姐

啲人唔係話mt好容易咩

咁客觀嚟講Final個mean% 係低過mt嘅
(我讀果個sem)

Supply and demand
GDP and unemployment rate
Comparative advantage
Opportunity cost marginal cost/benefits
有邊方面要溫多啲

我year1讀的, 冇晒印象, 幫你唔到

想知8大tran 3大係咪冇可能？

聽過極少數例子囉 但你gpa 爆唔爆4先

今年year1

GPA爆4都未必trans三大
但如果你喺其他學校爆到4嘅話 做咩仲要trans u 呢

因為非3大

同埋個個都話UGC tran UGC冇可能
想親身fact check下

QuitU rejupas

ching你個logic係
唔怕返學煩: 因為你可以唔使返學
唔怕爛grade: 因為你可以接受爛grade

雖然咁講, 但我其實都真係冇返學同接受自己爛grade

你認同我 又要負皮我姐係咩意思

但chur同爛grade 冇絕對關係嫁wo, 你chur完都係可以爛grade
(真係拎靚grade果班根本唔洗chur)

Math presentation

唔好傻 寧為雞頭 莫為牛後

Things to do

nice lecturer

operating cost唔洗計cost of goods sold

最後竟然係鬥小心嘅quiz

睇心情

屌一開YouTube見到啲咁嘅野

sport skill class係咪要等到完晒咁多堂先顯示attendance係myportal?
第1堂冇開cam好驚佢唔計

sosc1440 mid term點知自己係 above mean定below

sosc1270原來改咗all in final
唔知好事定壞事

all mc

玩命仲要堂堂都悶到瞓

Comp4211好撚垃圾

sosc1440 below mean揮手區

Above 0.85sd

即係幾多%

大家覺得洗唔洗zoom

唔出email係咪繼續上zoom

編委話停課但點解lectuer唔send封email話唔駛上呢

真心想知prof 可以唔跟規矩嘅話琴日出封email 有乜用今日做壞咗規矩咁以後所有颱風假都可以唔洗ff 有假放

今日仲要上堂個啲肯定killer嚟

有冇地方可以睇到今日week幾

thanks

hi 想問ust壁球隊啲人勁唔勁
想入但係驚過唔到選拔

你係港隊應該入到

我唔係港隊點算

打贏幾個應該入到

Join soc 啦
壁球Soc 逢星期二四 1900-2000都有場比members玩
當中會有校隊班人一齊玩
校隊教練都會喺到
你有料佢哋自然會R你㗎啦

患遺傳病及自閉症科大生藏有攻擊武器等罪判囚10個月

去年7月上水遊行期間險從天橋墮下的科大學生，今年1月在上水被搜出生果刀及木棍等，於5月保釋期間在銅鑼灣再被搜出天拿水、鋼筋及刀等，他在東區法院被判囚10個月。

辯方指22歲被告吳睿康因遺傳病導致長短腳及散光等，亦患有亞氏保加症，情緒及憤怒管理能力差，一時衝動下受社會運動熾熱氣氛影響而犯案。被告明白自己的行為極度自私，危及其他市民，願意承擔法律責任。

裁判官黃雅茵指被告並非出於個人私利而犯案，只是採用錯誤的方法表達意見，但被告在保釋期間再犯案屬加刑因素，考慮到被告患有自閉症，在獄中要適應有紀律的生活會有困難，所以減刑1個月，判刑10個月。

被告被控管有攻擊武器及管有物品意圖摧毀或損壞財產罪，分別指他於1月初在上水中心外，管有包括生果刀、木棍及扳手，以及於5月在銅鑼灣管有鋼筋、刀、螺絲批、點火器及天拿水等，意圖在無合法辯解下使用相關物品，以摧毀或損壞財產。

2020-10-14 16:11:57 (1)

我驚嗰幾個係港隊

Online考好chur，成日做唔切
以前從來冇做唔切呢回事

「科大學生會就周同學逝世一週年之意向調查」

周梓樂同學離世將近一年，本會希望能夠於十一月八日舉行相關悼念活動，希望一眾科大人能夠記住這位因社運及警暴而犧牲的科大同學。

本會希望收集一眾科大同學之意願，用以決定悼念活動之形式。相關數據將用作決定本會會否為周同學舉行悼念活動及其活動形式。

問卷連結：

太多時間又怕d人google同出貓
太少時間又會做唔切

各位ching覺得正路一分鐘係講幾多英文字？

但我英文廢睇得好慢啲題目又長到痴線

目的係咩先 傾計同presentation都唔同喎

presentation

Presentation我覺得唔洗太擔心語速 只要唔係太誇張就得 大概120-160都可以接受

多謝指教

但係記住語速同打機既FPS一樣 得個數字係冇意義
FPS高但係frame time 長/唔穩定一樣會覺得lag
Present 語速快但係”甩甩cut cut” 一樣比人覺得唔順暢
練好fluency重要好多 講順左之後再注意語速都未遲

宜家online可以寫份稿出黎照住讀

math2351 mt有咩要注意 好似好易咁

又真係唔係好難

利申 上個sem讀咗

想問2352同2351分別大唔大？

即係wulixin好grade?

個個都subpar 但係最撚屎嘅就一撚定係av

Neurochemistry midterm 25min 40MC

屌你

jm9

isom2020 捉cheat

咩事

Asg2 有22個cheat

Assignment 都cheat?

On9點捉？

應該捉請槍嗰堆 可能啲嘢一模一樣

咁on9?

咁抵死啦

好心抄都抄得醒目啲啦

Agger 至少都改下文法 variables 啦

衰左個quiz
好撚嬲

#metoo 衰mt

冇希望

prof點處理

Mgmt 1130 炒咗

洗唔洗咁多負皮

唔夠我多

我全盛時期過千㗎

其他po過千姐，係科大po有成20負皮我都係第一次見

UST負皮王

讀得科大壓力大無計 !

利申: 我有負評你 !

原來科大po至少有38人睇

41
再加我冇負皮

第21個負皮我俾既

去到48啦

過咗你喇

>50

2021 spring exchange cancel already.
2022 spring u wait until next sem sin apply la

唔該師兄

已經超越英雄見參

63負皮

lang1113p grade 靚唔靚

成班cd rom
我覺得需要好似以前d濕鳩forum咁整返個

rip英雄ching 好耐冇再見佢上水了

算吧啦你 你吸唔到咁多負評嫁啦

吸負皮

2A+濕濕碎啦
以為咁就可以吸負皮

6條A+再返黎吸負皮喇屌

對唔住我廢得5個
仲要食左2個B+

點樣做到讀8科仲有5科A+。。。

其實唔難

我死讀爛讀得B range
好想死

屌明明科大討論區宜家變咗曬命區

個個都咁勁

ching幾多cre

屌 去到73

你係咪俾街外人追擊緊

唔係

多謝你幫手點人數就真

我呢D廢柴都係做返CDrom算

大家開心就ok la

23
有兩個係lab course總共1+2 但係實際workload <1 cred

哇屌呢個po啲人咁勁嘅

依樣真，唔係咁都唔知原來科大po有咁多人

咩courses?

你地係咪一大堆midterm好撚chur
我一個midterm都冇

你想問咩

其實呢種情況算差定點

[理性討論］MAEC算唔算係double major

Triple Major?

其實finance major double得㗎咩sbm咁撚小器

夠CGA咪得

唔係 要喺每一年bba人揀second maj嗰陣先申請得 同埋先決條件係讀晒sbm school requirements 加埋幾十cre

下個sem小心啲

TGA姐，又唔係CGA

其實唔駛交嘅exercise大家係咪都會照做

經驗談: 做嚟都冇幫助

Online exam根本係on撚9

其實ust防到cheat算唔算嚴
自問覺得算係咁

今個term咁多open book cheat嚟做乜

Lifs <1min 1題 份份note ~70page open book 又如何

Agger

3010 close book但係又淨係要人開web cam就算

呢個course 勁伏

點伏法

爛grade 又難

應該唔算，我個fd 讀吾城話openbook 都要用lockdown browser 考google 都唔俾

phys1112等食屎
30題淨係做咗一半

完全唔夠時間

最on9係唔可以返轉頭答上一題
有條mc撳錯咗想返返去改都唔得

溫完好似冇溫過咁，淨係識做其中3題 MC

有題㩒錯機手快快㩒走咗 冇得翻轉頭

唔好再提了，明明past paper咁易

0分喇 屌 淨係識啲mc 仲要唔肯定 預計自己below2個sd

【香港科技大學學生會 - 周同學逝世一週年悼念會之安排】

經過與校方多方交涉，本會將於2020年11月8日為周同學舉辦逝世一週年悼念會。鑑於疫情持續，悼念活動將以混合模式（Mixed Mode）進行，並採取以下措施：

1. 所有參加者（不論網上或實體形式）需於本會Qualtrics連結登記
2. 實體參加者先於網上登記，並需於當日出示科大證件以作確認；網上參加者將於活動前一天收到本會以電郵發放悼念會的Zoom連結及密碼
3. 實體參加者必須佩戴口罩，並於指定地點進出會場；進入會場前，參加者亦須量度體溫
4. 所有悼念活動將於室內進行，屆時本會將提供鮮花及白絲帶予參加者，並實施流水式獻花以維持社交距離

—————————————
悼念會詳情
日期：2020年11月8日 （星期日)
登記地點：曾肇添展藝廳（Art Hall）
登記連結： (Link in Bio）

活動流程：
17:00-18:00 為參加者進行登記手續及安排座位
18:00 悼念會開始
19:30-20:08 流水式獻花
20:09-20:10 默哀
20:15 悼念會完結（悼念會完結後參加者仍可繼績獻花）

是次悼念會只限科大成員參與。各界人士如有任何查詢，煩請以電郵聯絡本會（su_union@connect.ust.hk）。

咁就一年 大家温書嘅同時都唔好唔記得周同學

phys 1112 mean11/30 sd5.2 冇後悔reg

仲未睇到分

準備好0-3嗰堆

cls
唔講以為係1312

輕鬆below 一個sd

呢科mean大概咩grade

上年係b

已成為0/30 一份子

Welcome to hkust

認真

1/16

冇事嘅 我估

食F師

你個名去到飲食台唔會畀人屌咩

1112上年負碌a左
好彩唔係今sem讀

上年fall mean +1分 已經B+

唔係全mc 咩

今年改左
100mins 8題mc(每題仲有sub題) + 22題入數字，仲要冇得返轉頭
好彩過到mean

聽都覺得難

簡直係對freshman造成心理陰影

PHYS1112 Final追到都會無事嘅

習慣就好

主流below mean

往年Final 一定仲難架

聽到呢句即刻溫 本身以為自己f硬

below mean
入ust第一個mt已經咁對我

phys1112係我第一隻A+嘅科

Me lifs 3160 100% A+

大把人 我哋C range 見

可能B range 呢

我記得我當年第一個midterm係full mark
第二個midterm係below 1sd

sor撳咗正皮

正常應該唔會

有冇人join咗 icac個seminar
qna session成班人追問佢ugl 5000萬

有

之後所有人都屌緊既竟然敢開咪問佢

呢下真respect佢

P/F 都f

幾時有PF?

冇
完

唔好意思呀有無RMBI1010 搵teammates
唔想搵nds 狗

暫時所有test同mid term 都below mean 1分

無pf 求個鬆手啲嘅late withdraw都可以掛

ching係咪頂唔順 math3332?

係呀屌

ching你都係？

但都冇得揀啦, dsct一定要讀完3332先有得grad

點解我唔入cs呀屌明明cs仲好穩工

而我係入唔到cs先入咗dsct
但我諗基本上個個都唔撚明3332 up乜
是但讀完佢就可以忘記晒佢嫁啦 踏mean就有b range

大家都係dsct

就嚟炒math3424

BTW math elective讀咩好
係咪讀返math2033算數

list:
MATH 2033 Mathematical Analysis 4
MATH 3312 Numerical Analysis 3
MATH 3425 Stochastic Modelling 3
MATH 4335 Introduction to Optimization 3
MATH 4336 Introduction to Mathematics of Image Processing 3
MATH 4424 Multivariate Analysis 3
MATH 4425 Introductory Time Series 3

Cls 有科sosc拎咗min
點部署
今個sem有冇pf呀

cls cls 救命啊！！！12/25 拎最低分我哭撚咗
點算呀！！！有冇咁撚痴線呀
仲要below mean咁撚多

只係鬆懈咗少少姐 點解會包尾

強力推介MATH4824B 可以當elective
不過唔知下個sem開唔開了

咩科

呢個sem late withdraw個標準仲係要死老母中肺炎情緒病先得 降下都好吖

sosc1150 衰on9冇分配好時間

我就快有情緒病
點樣可以late withdraw

下個sem想讀MATH 3426 sampling
雖然唔係elective 但好似幾有用

Offered In:2020-21 Fall, 2018-19 Fall

應該都唔會開嫁啦

我最近真係遇到啲唔開心嘅事係咪可以拎嚟做原因

係呀 你send email同prof誠實咁講就得
或者你驚唔批嘅 睇下點攞精神科醫生證明就得

洗唔洗交late withdrawal form

要呀 如果SU傾唔到嘅話 呢個sem late withdraw仲係會有W喺transcript嘅

thx W會有咩影響

想問下有網址詳細講下啲後果 我剩係搵到個form

Thank you bro介唔介意講下你用咩原因

第一次見到有prof比人形容係鬼食泥 笑撚死

咁可想而知個鬼食泥係有幾worse

發覺咗一個定律
過mean會希望sd越細越好
唔過mean會希望sd越大越好

數神

Absolute grading:

點解我要咁睇唔開讀4000level Math
Minor搵個3000嘅唔得係都要玩自己

有冇人睇緊點票

一路上堂一路睇

睇住PA NC反cup
個勢比想像中好

雖然我地改變唔到乜
但係都睇到好肉緊

雖然知CA一定係dem
但係一野拉開咁多真係少擔心

sosc 1661狂skip slide

今個sem可摸以有得late withdraw/ p or f呀

急需無痕withdrawal

北閘迴旋處有roadblock
南閘係咪都有

幾時有得pass fail???

好撚忙呀屌

2033 靚grade
但data sci 應該3312 4335 4424 4425 有用啲
如果淨做it狗應該求其2033會好啲 不過真係冇用
其實3332都有啲analysis 味道

我諗都係淨做it狗嫁啦
我D數廢到極

ching cs non-final year? 係嘅話你鐘意可以讀曬2033 3312

ching 個陣唔㨂cpeg 嘅
我數都好廢 不過覺得讀黎有用+有啲科幾有趣(2033 都算其中一科)
數學呢啲努力掙扎下點都有回報嘅
同埋硬係覺得數學以後好似越黎越重要 學多啲都冇壞嘅

唔想讀physics 所以冇揀cpeg

thx ching

我都想讀3312 不過唔覺得佢會幫人waive prereq
聽講3425都有用

final year的話
你講到冇得讀佢果科就grad唔到
乞下佢應該會比嘅

3425 有咩用?
之前讀2431 後半有講下啲random processes 從來冇用返唔sure 3425係咪讀一樣嘅野
不過reinforcement learning 有用到markov chain 嘅 但應該唔值得你讀一個course

我都唔知架 識個PG同我講有用嘅
不過暫時為止 DSCT一科major course都未用過

預咗收負皮 但我覺得dsct全部major course 都幾有用喎...
even 大家好憎嘅3322 3332
出去見工真係被人問過PCA SVD嗰啲
不過某啲course 係可以再有用啲

都係嘅 個啲真係有用
或者係因為我穩IT狗嘅工 所以未比人問過 最多都係algo野關事
不過想知呢科可以做咩公司 穩起工上黎發覺根本得好少位 同埋好多都要master/phd

到現家仲喺到

搵普通IT狗 DSCT d野應該用唔著
dsct d野 係真係比你搵d data ml 相關果d用

我自己唔憎3322 3332, 因為就算我乜都唔識最後個grade都唔洗食C

係 dsct啲野真係好偏向ml/ai 普通it9嘅話應該真係有一大堆冇用
不過揾得technology related 嘅工其實好睇個人 dsct/cs/cpeg 出路可以話係一樣 business人自學都一樣揾到tech工
所以其實冇話呢科可以做咩公司 都係睇你想做咩啫

有冇ching 有成功trans school嘅例子

wtf有人jane street?

不過你地點睇香港IT行情 都唔知畢業應唔應該留係香港做好

2431難唔難？

一定難架喎但你用honor standard 黎計難唔過FF嘅2043(我覺得 其實好睇人)
但workload 係重過其他honor course (including ff 2043)

我同佢讀緊幾個course 次次都比佢屠殺 菲律賓奧數國家隊 straight A+入dsct

有冇佢張相睇下？

⋯

打佢個名如果有參加過imo 會有佢張相㗎喎

clyde wesley ang ?

好癲

次次考完mt都好頹

想問科大憑咩無late withdrawal +pf
好想jump

Isom 3400係咪捉cheat?
最好大大力打巢班cheat狗

公佈咗無？

Dear Student

Your recent email on captioned subject has been forwarded to Associate Provost (Teaching & Learning) to handle. Thank you for sharing with us your valuable feedback. However, the scheme of “late withdrawal” and “all pass/fail option” for Spring 2019-20 was something that we provided as a very special one-off exercise. Based on our experience as a community in Spring 2019-20, we have learnt that the previous scheme does not solve the kinds of problems you are facing. Moreover, some potential negative impacts on students’ major selection exercise, further study, external professional bodies accreditation and job seeking have to be considered. Therefore, there is neither plan nor intention to offer “late withdrawal” and “all pass/fail option” in Fall 2020-21 like that in the Spring 2019-20. The original grading scheme (ie. the letter grade for most courses) is continuously adopted in Fall 2020-21.

According to the Academic Regulations for UG Studies at 5.10 Course Add/Drop and Course Withdrawal, please note that requests to add a course or to withdraw from a course after the add/drop period will not be accepted, except under extenuating circumstances approved by the relevant Dean, the Dean’s designate or the Director of IPO. In your case, if you really want to request for course withdrawal to release your workload, you should have a strong reason to support your application and please contact your course instructor, Department Head /and Dean for further advice and approval.

More details on course withdrawal after add/drop period could be found at the Academic Registry website: (ITSC log-in is required.) Please read carefully about the instructions and implication of late withdrawal before you take any further steps.

You are also encouraged to contact your home School’s UG advising /UG affairs colleagues for any further academic advice.
科大我屌你老母
比狗讀

開sem無耐問advisor 佢已經鐵定無pass/fail
但嗰陣佢嘅理由大概話疫情已經緩和緊
直至sem尾就可以陸續回復正常
同埋又有上一個sem嚟適應之類
除非呢兩個月有咩變卦 如果唔係都唔會考慮出p/f

係goop成班出cheat講到冠冕堂皇 唔知醜 又話take risk又剩

elec 1100車仔有咩要注意?
有冇話轉彎速度幾多好? delay幾多好?
冇得試憑空諗好冇安全感

做咩你唔直接問prof or ta?

咁你pa3咪唔使做

pish

推

11月8號

周同學呀..

科大㒰恭喜拜登當選

人

有冇人有悼念link，之前揀咗親身但而家出唔到，想遙距

係咪全po都冇link
科大已死

周同學

想問各位ching 如果想喺year 2報UROP係唔係過cga requirement就可以？駛唔駛interview?

同埋summer UROP / regular UROP 除咗cga requirement 之外仲有咩分別？

4110 想死

其實depends on professor，有啲可能要，所以apply前最好send封email同佢傾下先
summer UROP有錢regular冇但係regular有cred summer冇
睇你係aim啲咩，如果未來想讀pg做research嘅可以做regular，因為真係做嘅時間長啲
如果只係summer冇嘢做搵下快錢打發時間就summer urop1000

唔該ching

補充少少
1: summer 都可以報credit bearing urop1100
係睇prof開咩比你
有時佢可能淨係開1100
你見到有興趣嘅project但係無1000可以問下佢開唔開
2:cga requirement 其實唔太重要
當然唔好太低
例如你低過2話好有興趣做研究就真係
如果唔係多數肯收
反正學校有funding比urop學生
普通人一個咪當lab多個免費勞工

總之contact左個prof先
佢話ok就ok
至於使唔使interview?都係睇人

明嗮
唔該唔該

係呀 個TA又教得麻麻 有冇心得同sources 可以分享？

4110最大問題係
係咁講concept 又無咁多example 參考
一有example 已經係assignment 要計分

唔撚係呀 屌佢老味 kongu都有得pf啦 學費又照收

Ust real on79

真心一問，係未好多人online test出貓，d mean全撚部都高到卜街

輕輕推post
我地幾個大學生幫手promote緊個online mentorship平台，叫 「Iam…青年職學平台」，個平台有恒生課金架。大家有興趣可以試下。
所有野係差唔多完sem先開始，同埋都會係網上進行，唔會要去好遠，完成培訓之後仲獲得證書一張，仲可以計埋服務時數！（真心其實有做義工對之後報船報exchange都有用），得閒既話真係可以考慮下

努力溫完竟然below mean
以前hea溫都above

溫撚左成個禮拜，結果80/100,mean係85

而家非學生可唔可以入科大？

要提早填form 申請，寫訪客資料同入學校原因
張form喺myportal揾到

今個sem兩科math course midterm都高過mean /median

一人一信要求有P/F啦

邊度有？

我屌你

知道有人請槍 2000 蚊 midterm
屌你老母 有90/100

全部open book 所以答你唔到

gogogo

2000 夠我返科大用好耐

有冇入知其實quit u 洗唔洗交學費架？

zinc又死ser

Mode of Delivery

Class arrangements for the Winter and Spring terms will be almost identical to what we have had in the Fall term.

點睇

疫情定咗都仲online真心on9
中小學正常返反而大學冇得f2f
學費又唔減，其他人又出貓

唔會點 你堅決啲同佢講你真係好大壓力頂唔緊 我唔信呢個學期呢個course得你一個申請嘅 放心

Thx

yr 2 全年online,
變左讀 distant learning degree

退學費未

啱啱見完 幾好架 咪當傾計鳩up下

唔會

唔會點 如果你有傷害自己行為應該係要再見佢嘅

唔care最後點 只要全部lang都係online就得

ching math3424 quiz考成點

我再次希望可以踏到mean

year1 fm,本來期待大學係成班friend hang out, work-life balance, 依家一條友都識唔到，日撚日上完lecture就整notes,做功課，然後below mean

就算唔係online 你係Ust既生活都會係咁

Welcome to ust

arm ar ching

垃圾course 唔想再理了 成個quiz就係開住個summary考篤機快
上堂又唔教intuition 計黎計去個F都唔知點解 要自己上網揾書睇
講真佢啲quiz 應該要出到assignment 2 q3 4 5 先make sense難以想像大學course淨係考篤機快

講返正題我都希望踩mean應該都比上次考得好 如果今次個mean 冇升到應該都above mean 掛 除非計錯數
不過份quiz真係一路做一路屌出聲唔比Sxy Sxx 個啲statistics 除咗係想考我地爆數篤機我諗唔到仲有咩原因

想問下grad左之後個onedrive會點

Exchange Online
100 GB storage for email, shared calendars and continued use of your @connect.ust.hk email address even after you have completed your studies at HKUST. However, storage size will be reduced to 50 GB when students completed their study in HKUST.

幾好 但如果冇確診咩病就應該唔會同你開file follow up
冇向我傳教

我比上次考得差

Sxx Sxy 唔比真係唔知為乜
我好彩特然記得2411 有條垃圾formula
唔洗自己爆開佢

Ching 好太冤氣

自膠比錯野

個onedrive應該繼續係度
Available To
Staff, Student, Alumni
應該係可以永遠繼續用

係跟住今次又分分鐘1/4人full mark

之前睇space 同cwiki review啲人講到個course 好rigorious 好conceptual
點知考試成個2411咁上堂好多野又冇講曬

正喎屌

Arm ah

有冇人本身 waitlist 出左hall result?

無呀 我wait 200幾 乜消息都無

Last Update: 24 June 2020

根本冇派比waitlist
垃圾SHRLO

根本冇期待過

仆街 依家嘅我都係咁

每個sem 都係咁
係未開sem之前我都覺得自己會讀得幾好

諗起之前有個post 有錢人撞車撞死人都係不小心駕駛

發生咩事

正正常常都B/B+ la C range 真心係太hea

又吸負皮

正正常常B- 都合理
B+ 我business school 都唔敢講

又點人數

呢啲真係奈佢唔何，無得check到

4424 for sure
利申take 緊

有冇review

ustspace一個都冇

父憶述曾向梓樂表示「你出去要小心喎」
周父憶述，去年 11 月 3 日晚上約 11 時 45 分，當周父周母在大廳看電視時，見到梓樂身穿黑衣短袖上衣，深灰色便褲，孭住索帶背囊及去斟水，準備出門。周父表示「你出去要小心喎」，他印象中亦曾問「咁夜仲出去呀？」，惟梓樂沒有回應便出門。

周父解釋，因為從新聞見到尚德一帶有示威者聚集，警察或會施放催淚彈，加上他看到報道指警察打人，便著梓樂小心。周父指，當時梓樂神情無特別，只是沒有出聲地收拾東西出門，而案發前幾天，梓樂行為都沒有異常。周父稱，以他所知，梓樂「有出過去遊行」，「其他就唔知啦」，但沒有牽涉刑事案件。

至凌晨 12 時 46 分，周父曾經 WhatsApp 梓樂，指警方施放了催淚彈，梓樂於 1 至 2 分鐘後回覆，著周父關上窗。及後周父沒有再聯絡梓樂，但他見到梓樂最後上網時間為凌晨 1 時，便沒有理會去睡覺。周父表示，事發後他再看 WhatsApp，見到梓樂最後上線時間維持於凌晨 1 時。

及後，梓樂的中學同學拍打梓樂家門，向周父母表示梓樂於3樓墮下，現在伊利沙伯醫院。周父及周母立即換衫趕到醫院。凌晨 2 時 45 分，二人到達醫院，在病房內見到梓樂「瞓咗喺到」不清醒。有醫護人員向他們表示，稍後會為梓樂做緊急腦部手術，請他們等候。二人便在等候室等候，期間有非醫院的人士指「有梓樂的物品可以拎返」，他們便見到梓樂的物品，包括鞋、索帶背包等。

周父表示，醫護人員將梓樂的衣物交還予他們，他回到家中後，發現上衣、內外褲有血漬，認為好多血，很污糟，「睇落好厭惡」，「令我好不安」，便將它們掉棄，但清洗了鞋，卻不記得有沒有清洗帽及袋。

周父續稱，他與周母在醫院等到 4 日早上 5 至 6 時，梓樂做完手術後，便到 ICU 病房看梓樂，見他「插晒喉」，處於昏迷狀態。醫生及後向他們講解情況，指梓樂剛做完開腦手術，情況不樂觀，但稱梓樂很年輕，會盡力拯救。

梓樂的情況在接著的 3 至 4 日一直無改變，有時候周父在家中休息時，會收到醫院電話，稱梓樂情況轉差。至 11 月 8 日早上 6 時，醫院致電表示梓樂情況危急，心臟一度停頓，現正急救。周父與周母趕至醫院，見有醫生為梓樂做心外壓。

唔敢睇晒
睇小小已經心”up”

簡單講就係Multivariate 既statistical inference
你夠膽可以inference + multivariate analysis + statistical machine learning 一齊take
啲contents ok overlap

但唔熟linear algebra 咪take

Btw
Professor 第一次教有啲唔smooth
佢見好耐冇開呢個course 先自己出嚟教
之後唔一定有

你都係dsct?

3423,4424,4432都讀過？厲害

想問下ching覺得4432點 有無食評

咁你數底應該ok喎，有冇讀過1023/24，2131嗰啲hon course?

ok咁唔錯wor 多謝巴打

Textbook 係ISLR
免費可以睇吓
難度基本上就係比佢高10-20%
因為佢都幾入門

同埋佢成日講啲額外野
但都可以參考吓本書

如果冇乜coding底，例如淨係讀過comp 1021/1022q呢啲基礎course, 咁到4432做assignment/project 會唔會好吃力？

想問下sosc 1661係咪要睇reading

D coding 都係跟住做嗰類
我覺得幾簡單

應該要
我可能quiz前一個星期睇定

咁長 搞唔撚掂喎

三個鐘搞掂一篇啦

P&F survey

係咪可以重複填

要login

我就唔敢填啦
似spam

認真的, goop人搞嘅問卷

spam嘅話request唔到你用duo mobile login架wor 我覺得應該真

Qualtrics黎

gchi 還我老母p/f

長文
溫書燥燥地, 深宵屌鳩下科大減壓
有時候真係諗唔明班膠層諗乜, 特別喺pf呢個問題
首先利申, 我想有pf

科大從來都企喺學生對立面, 學生嘅訴求班高層從來都唔理, 今次pf都係, 我相信想有pf嘅人多過唔想

膠層無pf原因: major selection, 影響搵intern報pg

據我所知, xgu同cu今個sem有pf, 你估人哋班高層就冇諗過你所講嘅問題, 但點解人哋最後又有pf, 呢個就精髓所在

人哋學生要求到, 咪放幾cre出, 好似中大就有6 cred, 雖然都唔係每個course可以揀pf, 重點係有得揀, 科大精神係乜, 就係一刀切無得揀, 完全反映膠層一言堂嘅潛意識, 今個sem要求pf亦唔覺得係一個無理要求

我就唔撚信多幾 cre pf就會搞到班學生搵唔到intern報pg, 我接受科大叫人唔好揀pf, 但大學生廿歲人, 可以照放幾cre pf, 等班學生自己決定, 或者真係有學生好須要pf

如果你話驚pf做臭科大個名, 學生角度嚟講就已經好臭, 其他層面嚟講 xgu cu 都有你班膠層驚閪, 定係真係諗住做亞洲mit要與眾不同

我認為最簡單方案6 cre pf, major course最盡佔4 cre, 唔怕嚴重影響major selection, 又balance到學生須要

延伸閱讀to膠層:
每年jupas後總有新聞話幾多個5**去hku cu, 點解ust咁少, 一嚟hall位, 人文精神, 普世價值科大欠奉, 二嚟你班膠層當local學生係地底泥, 撚會有精英嚟
諗住俾多幾個臭錢就吸引到人, 收皮啦
校友又唔夠人多, 捐款少, 人地都有scholarship啦, 點解要嚟ust, btw 聽聞ust staff今年仲要凍薪

最後奉勸各位dse, 千祈唔好揀科大, 入到嚟會發現不論住hall, soc要搞活動, su, 大大小小各種問題, 科大必定係最閪

最後, 希望大家填下survey, 不過點解我入唔到?

上面條link你入唔到？

講得好 科大我屌你老母 啲prof教到鬼食泥咁 cheating又唔撚理 讀到禿頭都係below mean 無pf都算 late withdraw都無真係燥撚咗
好想快啲grad逃離呢間垃圾

入唔到, 冇做過

試下呢條

好似有email send俾你，用email入邊嗰條

點解科大永遠要同學生作對
真係諗唔明 順從下學生嘅意見唔好咩p/f根本唔係啲好過份嘅要求 間間u都比㗎啦

定係想培養一班屈服強權嘅工具

啲雇主鍾意科大學生多過xgu學生你就知咩事喇 咁好蝦邊撚個唔鍾意

咁都唔好搞埋science 仔呀嘛
已經冇人請 仲要比科大咁玩

其他都valid
但係below mean關科大咩事

Bba 非神科median 比science 咪多一兩千

大把人呢個sem都cheat 但係好多course都費事理 淨係要你show front cam 有啲直頭唔開都唔理 我呢啲認真讀嘅點會鬥得過佢地

Life department 25min 40MCQ open book open cam 如果你cheat到就cheat

屌你老母 p/f呢？？？？？
我覺得應該搞翻個公投咁lor dllm

屎維（SL）（UT）

佢教咩？

Sosc 6xxx

佢意思係 太公 氓匯逼科大炒

有冇炒 而家未有任何動作

大家覺得今個sem會唔會有late withdrawal?
得返兩個禮拜好似冇乜機會會有

其實我覺得如果全世界都冇pf唔緊要，但係宜家問題係其他u都有pf我地咁撚濕鳩死都唔比
人地中大可以揀6cred pf我地就乜鳩都冇食屎啦科大

想問下邊到有得睇畢業生攞咩hon

果個pf committee可唔可以有進一步行動？
btw su呢？點解今次好似無點出過聲？

講真嗰啲咩聯署有用就一早退咗學費啦
根本king chow班臭閪就唔會理
除非成一大班人肯返科大做啲實質啲嘅嘢如果唔係靠個su都冇撚用

最慘係一啲course仲要搞一堆野捉出cheat on99(明明其他course基本上講左open book is fine), 考內容又難左，但打死都唔P/F

所以先要pf, 大家都知道online其實就係on9, 用正常grading去應付on9情況, 真係科大先會咁白癡

好撚想要pf呀屌你老母！！！！！！

大家都係學店, 唯獨ust咁閪
唔知將來會唔會飛黃騰達, 但今個sem最後冇pf, 日後我就算有錢有能力, 保證唔會捐錢返科大, 唔會回饋比科大, 否則來生只做中國人

其實係咪因為du無主動傾pf所以學校提都無提
咁係咪應該屌曬兩邊老母

*su

Who are we?

We are Pass/Fail Grading and Late Withdrawal Policy supporters !

竟然有12.4%反對pf對所有學生零害處 咁都有人反

Send咗email。有投應該會收到

反社會人格

結果我係below mean

好彩唔駛拉curve !!!!
唯有exam 温返好啲 (雖然聽日份功課我已經唔識做ching 識唔識)

唔識 不過是但做完咗, 佢都係是但改嫁啦
錯一堆佢都係比full mark

係咁架咩
屌我上次冇full mark
但我每次都好認真做

我每次都計錯數, 有時方法都錯
佢都比full mark我

我都係咁覺得

dklm
姓鄭嘅特別多仆街
仲有班垃圾蝌大高層
繼續打飛機asian MIT啦
你估下你將來留到幾多個叻嘅local學生呀
死撚返大灣區啦

SOSC1661 D數字係咪要記得好清楚

推 垃圾科大

屌佢老母 NDS推撞人乜事都無 科大食屎啦

屌有冇搞錯
條死支那仔推人有冇拉啊屌你老母死科大

有冇人想去裝修king chow 個lab

收唔到㗎

係咪防人去廁所出cheat

好似無pf不過都預咗
係咪可以同內地生打人寫入ust十宗罪入面

點止十宗

真今年真係睇透間垃圾U

舊年已經睇透喇

都真有pf都閪過人

唔係U嘅問題，係成個香港都有問題

認真要諗吓點保命，無人會為香港人企出嚟，就算有都無用

入學校仲要人手check

係, 上次pf都要all in, 成日做撚埋啲奇怪嘢, 正正常常學其他u有幾cred揀都唔得, 以為自己好醒唔比學生刷靚gpa, 實情係比其他u笑on9

Exactly 出去搵工個陣ust學生卑ust累死 邊個知你有無pf 淨係睇你cga 人地其他u gpa 就pf咗一兩個難grade course cga好好睇睇 科大學生就低到傻 ust真係垃圾u黎

hku pass 三個sem

仲要仆街到埋尾完sem先出
chur撚死咗 俾nds中出完再比pf你

直行直入跟本無人理

【就科大校長論壇衝突案判決投訴裁判官鄭紀航】

世間怪奇勝書籍，恨官不明眼前疑。在校長論壇衝突案中，鄭紀航裁判官（下稱鄭官）在兩名證人均沒有出庭作證並在證人供詞內承認並未能認出施襲者的情況下便以被告陳同學髪型前端瀏海至眼眉遮藎額頭、接近圓形眼鏡、黑色手繩中間有金屬連接和用背部白色手機，便推論被告為影片中的施襲者，重判陳同學即時入獄九個月又兩星期。

終審法院法官包致金在2010年Nancy Ann Kissel 一案（HCAL137/2016）中的判詞，強調普通法「寧縱毋枉」的原則，即被告人「有罪」與「無罪」的推論可能並存時，疑點利益須歸於被告。而這亦是普通法重大且不可或缺的原則。

有見及此，本會呼籲各位下載投訴裁判官鄭紀航的範本（）（Link in Instagram bio），並在填上個人資料後，郵寄至位於高等法院大樓的「投訴法官行為秘書處」，表明鄭官絕不適合繼續擔當與政治有關案件的主審裁判官。同學亦可在LG5 的學生會辦事處領取以上範本，學生會成員會代為收集並寄往「投訴法官行為秘書處」。

*請各位留意，「投訴法官行為秘書處」只接受書面形式的投訴信件，詳見： 「在許多黑暗的時刻，人道主義信仰一時受到痛苦的考驗，但是，我將不會也不可能會向悲觀低頭。向悲觀低頭就意味着失敗和死亡。」－曼德拉

同學如有任何查詢，請以電郵（su_union@connect.ust.hk）或telegram（@fuckhkpopo3000）聯絡本會。

pf survey 0作用
完

科大：想有pf?收皮啦你！

科大： noted with thanks

意見接受
態度照舊

弱鳩智蝌大
地下入𨋢前scan一次五樓出𨋢又scan
入房scan一次一個鐘後去個廁所再scan
食飯食下午茶再重覆多次呀笨

強制性？

都話直行直入囉

采佢都on9 直行直過啦

目前仲係「自願」基本上無見過人理
不過柒婆條臭閪+蝌大班垃撚圾會點搞唔使問都知

Moreover, some potential negative impacts on students’ major selection exercise

祝蝌大高層死全家

“previous scheme does not solve the kinds of problems”
係解決唔到就唔會咁多人揀pf啦 其他u一齊無就話姐

有 高層要整死local 全線得返nds

onL9蝌大成撚日扮到係勁學生揀唔到major/報唔到grad school先唔比pf
asian MIT呀嘛 睇下真MIT講咩

雖然我無乜所謂

但係我知大把人好需要

係咪有啲上年啲year1 唔小心p/f咗搞到揀major個陣好麻煩

好似係
year 1 pf左一科
入唔到first choice
然之後又打黎話我入得返

sosc 1661 去到最後一兩堂啲slide多到扑街，又有一堆reading

淨係上過幾堂 今次有排追

math 1013 cai yuan教，上左1堂就無上，真心有排追

Mgmt 1130 有組group presentation 講肺炎 係咁屌trump 啲女清一色dem樣

仲話要信WHO 用WHO支那test-kit 越聽越火

Local?

全外國人

左膠

大學係社會縮影，香港無民主，所以大學都無民主

CLS咩事變成咁
前兩年MT好易，好多人滿分
嫌太容易玩9啲學生？

轉咗online之後好多考試都難過之前多多聲 避免出cheat

1字頭科，啲野多到唔F當贏
d Note又亂，又要del recording

3點仲未訓
啱啱趕完assig啊

未趕完呀呢個禮拜訓少過12個鐘呀屌 多野做到

完sem前仲有4份嘢做，好驚做唔曬

你點知的

又通頂喇屌

一堆剪報野咁cop曬啲文章落去然後成撚日"go home and read it yourself'

go fuck yourself 啦

有冇ching試過APRU virtual exchange
如果F左係咪唔tran返黎就得?
transcript會唔會睇到我去左exchange但冇course tran返黎?

想唔想要late drop? 依加佢哋想我哋send email 去爭取late drop, template 都有埋

扑街了SOSC 1661 final 1小時做，mc 只有20幾條加essay questions。考核範圍大到溫都溫唔撚完

當睇書咁睇
三日搞掂晒

點解咁多人有讀呢個？幾時final ?

Question(s)
好撚多slides說好的裸考b+呢

1000+slides 加12readings(每份30頁左右）加video

12月4號，基本上等同教完即考，溫都溫唔切

明明話17號過後就deactivate畢業生個account
但我而家仲用到office

1. 係
2. 唔會

thx

想問呢度會唔會今屆ust嘅畢業生，聽朝又得閒嘅？有朋友想影畢業相，但係爆咗quota⋯會薄酬呀

這些機會

喺北閘迴旋處影囉

夾埋所以應該有1000張屌

你個名都幾funny

靜啦

原本以為唔用得 諗住買/dl其他代替software
點知又用到我宣佈科大福利世界第一

alumni account有冇得用?

冇得用app
但可以用網上版app
另外onedrive仲用得

花式自爆

ckleung 呢個縮寫去到ax

星期日好似唔開工

公廁name

係咪del咗張相啦
下次小心啲

有無人知4110 project 點做

果然一到final period科大討論區即刻變咗瘋狂叫春區

好撚多野讀呀屌你老母！！！！！！

好撚辛苦啊!!!

讀極都讀唔撚完，學校又封左冇得跳菇

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

屌你老母呀啊啊啊啊啊啊

呀啊......要寫了.....啊.......

有拖延症

讀緊咩comp pg course

5331 5711

哇師兄咁勁 呢兩科點 raymond bb教應該都唔錯 想讀

5711

跳蘑菇之前要準備啲咩

趕埋d deadline 準備考final吧啦

唔好諗埋d不設實際嘅嘢
過多十幾日就放假啦

睇第一句以為科大仔跳菇前都要趕埋啲deadline

火雞吊頸

邊科workload細

個人覺得呢2科都易過hon math 5331易啲
不過ching 一個sem玩開30cred 求其讀都夠做

elec1100 個project真係屌你老母
得個一次機會試 仲要9成人炒曬車

係咁架啦
我上sem都係得14/20
運氣成份極高

Fuck my UST life......
好撚攰啊屌

有冇人未訓?

1點幾未訓係基本啦 呢十幾日睇黎都要日日通頂

有人咁早瞓㗎咩

sleep is for the weak

仆街

早晨呀咁多位終於戒咗訓教呢個壞習慣

次次一到sem尾都係咁

啱啱食咗早chan 同屙屎
final都黎 我仲日日食飯

Library 平日開到5pm
星期六日就開到7pm
係咪弱智

有冇人考完sosc 1270 final?

條鬼佬講得好悶，但好多野冇寫上lecture slide

有負皮撚出現

一到final 就要開新post

Post 10:

997

998

999

1000